{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679699?place[place_type]=GID&place[gid]=2679699&place[latitude]=37.1944181674&place[longitude]=126.6454748909&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탄도항 노을캠핑장"
    },
    "text": "西海ワタンド港は世界5大干潟の一つで、美しい自然環境を誇っています。 ここでは夕焼けが素敵な夕焼けと一緒に癒されます。 ただし、リアルタイム予約ではないため、満室の場合はキャンセルとなる場合がございますので、ご了承ください。 また、1月から3月の冬季には、凍結により流し台やシャワー室の利用が不可能なので、共用施設を利用する必要があります。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です(夜10時以降に到着する場合、事前連絡が必要)。 追加人数は24ヶ月以上から10,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室および払い戻しが不可能で、健康保険証を持参する必要があります。 ペット同伴は許可されておらず、バーベキューは炭とグリル、火を含む4名基準20,000ウォンでご利用いただけます。 テント内部は禁煙であり、未成年者は両親と一緒に同行しなければ入室できません。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任であり、テント布には危険な物質や鋭い錐の刃を使用しないよう注意しなければなりません。 また、芝生や樹木の保護のために火を使用することは禁止されています。 キャンプ場内の花火大会も全面禁止されているので注意しなければなりません。 基準人数を超える場合、入室と払い戻しは不可能であり、ペット同伴は許可されません。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時まで可能で、客室はグランピング1~12とキャラバン6~15号で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "西海ワタンド港は世界5大干潟の一つで、美しい自然環境を誇っています。"
        },
        {
            "question": "いつ夕焼けを楽しめますか？",
            "answer": "夕焼けは素敵な夕焼けと一緒に癒されます。"
        },
        {
            "question": "なぜ冬季に利用制限があるのですか？",
            "answer": "冬季には、凍結により流し台やシャワー室の利用が不可能なので、共用施設を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です(夜10時以降に到着する場合、事前連絡が必要)。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する条件は？",
            "answer": "追加人数は24ヶ月以上から10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴や利用制限について教えてください。",
            "answer": "ペット同伴は許可されず、バーベキューは炭とグリル、火を含む4名基準20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内での注意事項は？",
            "answer": "テント内部は禁煙であり、未成年者は両親と一緒に同行しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設や機材の利用についての制限は？",
            "answer": "利用施設の紛失および毀損は利用者の責任であり、テント布には危険な物質や鋭い錐の刃を使用しないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火の使用についてはどのような制限がありますか？",
            "answer": "芝生や樹木の保護のために火を使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "花火大会は可能ですか？",
            "answer": "キャンプ場内の花火大会も全面禁止されているので注意しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 410
    }
}